返返舊登，竟然冇人抽利水

高登已死

6仔世界級苦中作樂

舊年冇人

登

有咩好抽，仲有場歐聯決賽叫緊
班友驚死俾人反cup

1-6 real利

估唔到1:6仲留係舊登

舊登撚有人咩